曾智華： 唔好趕狗入窮巷

希望大家會睇晒，其實講得好岩，大家應該休息一下
俾空間社會去消化一下件事

俾時間政府清算義士？

搞清楚邊一面先係被人逼到要示威既一方

義士要救，但點樣穩固民意都好重要

講緊政府趕市民入窮巷？

其實負評既有冇睇完條片

你覺得狗係比喻市民？

佢依家唔闣理你班刁民

係，因為市民先係無退路嘅一方

邊個趕邊個先

G20 前系關鍵

其實你有冇睇呢個政府有幾仆街
邊個DQ哂民選議員？
邊個趕狗入窮巷先？
係呢個政府教識我地，咩叫有風駛盡利

大和解!?我解你老母

平時就佢啱

但今次有G20有侵侵

咪係囉，樓主係咪調轉咗

贏左？贏撚左乜撚野？有大和解？有釋放義士？有撤回方案？
食撚屎曾智華

on9

推。
日日吹雞唔係辦法，大型遊行才是出路。

不打落水狗 反被狗咬了

要有進有退，讓番些空間俾人傾

廣做行站 打開思考

佢唔撚鳩理，話香港同中國會自己搞掂

今次如果失敗, 將唔會再有人敢出黎, 剩番果2x年只會輸出失敗主義 只許勝不許敗呀大家

指淋病狗？？？

唔好玩啦 俾時間佢地

原來陸軍裝都幾左膠

邊個趕邊個你睇真d 先啦屌你老母

香港人，吃喝玩樂去旅行先理應係主流
學生更加係應該溝下女打下機輕鬆過日子
仲有得簡，除左呢d騙子政棍之外，有邊個想掂呢d野？ 邊個想走上街頭？

佢個時晨光第一線日日同石鏡泉單單打打泛民同後生仔啦

Agree

冰封三尺

你地中年一代食既人血饅頭要年青一代找數?

非分化 講事實

市民一個訴求都回應唔到 , 果個暫援亦都只係因應保皇黨要求而作出 , 之前仲搵差佬打市民一身出氣 , 真係唔知邊個趕邊個入窮巷

趕市民入窮巷嗰陣佢有冇發聲呀

乜都無爭取到

趕你老母入窮巷！

唔可以再用上代既思維
去套用今日既環境

佢地如果係得，就唔會攪到今日咁樣

香港市民先係俾狗趕入窮巷

佢嘅意思係all or nothing會係一件危險嘅事
我同意5大訴求要分主次 諗一個可接受嘅方案
呢個係我個人諗法
1. 追究黑警
2. 撤回暴動
3. 放人/撤銷暴動起訴 (雖然呢點我覺得都幾難 因為影響緊司法獨立 但真係好想做到)
4. 停止送中 (如果按正常程序 就算俾你重啟 我都可以接受 最多咪再出過嚟)
5. 林鄭下唔下台 唔係我考慮之列 呢點唔係問題根本 再講，俾你換個人上又點
4

有人民先有政府

趕政府=人民入窮巷？

唔駛咁悲觀，佔中失敗左都有好多人咁諗

DQ天琦梁游果陣泛民拍晒手 到自己比人DQ果陣 真係怪得邊個

明白同理解泛民媒體既立場與取態

但如果抗爭者袋住先
將來點面對自己既下一代

陳淑莊比人用咗三年告。政府過g20又會出來拉人，大家小心

[深度分析]香港人的勝利方程式

趕你老母閪 佢地做左啲乜你失憶？比時間清算大家呀

同意

中信仔，好在冇人踩人

棒打落水狗
成勝追擊

明明入窮巷入面嗰個喺香港人，呢句同政府講啦。(唔喺話義士喺狗，但喺政府眼中一定喺 )